# test-assignment1
№1
Создайте ​текстовый ​​файл​, ​в​​ котором ​​есть ​​значения​ ​от ​​0 ​​до ​​20 ​​в​​произвольном​ порядке​(​перемешаны).​
Значения ​​указаны ​​через ​​запятую ​​без ​​пробелов​.

●Прочитайте​ файл​, ​отфильтруйте​​ значения​ ​по ​​возрастанию​ ​и ​​выведите​ результат​ в ​​консоль​.
●Прочитайте​ файл​,​ отфильтруйте ​​значения​​ по ​​убыванию​ ​и ​​выведите​​результат​​ в​ консоль.

Решение задания:
- генерируется значения 20 переменных
- создает файл и записывает в него из
- сортирует
- вывод в консоль по возрастанию
- сортирует
- вывод в консоль no убыванию
- записывает отсортированные значения в файл